一句到尾，IS定CS？

如題
上網睇親IS啲課程都揾唔到啲咩資料 到底IS同CS分別喺邊
讀緊CS/IS嘅巴絲點睇自己讀緊嗰科

CS
利申 CS人

邊間u先

你要諗埋你咩faculty
識既同學想係d咩人
第日想做咩

同埋cs is所有野基本上可自學

Computer Science 定 Information System

shitty

完全兩樣野

睇你之後想番咩工
不過讀完cs都可以番到is工，但is讀完唔會番到cs工
好似係

Cs好明顯係technical d 打code寫program方面好明顯係cs完勝
Is係主要focus business application 點樣應用information technology起operation
I
Cs應該係under school of engineering
Is通常都係school of business 呢度都好大分別

認真答你
你首先睇下依2科係依4年要讀既野
is就under bba year 1要讀下dse acct econ mkting咁上下既野
而cs就under college of science
year 1要讀phy chem bio其中2科
聽個cs fd講話好多冇理科底入黎搞到F左個科science
另外cs同is男女比例都爭得遠啦
利申:有諗過簡依2科

如果係shitty u 內比較就一定係cs

Btw google cityu 2016-17 major catalogue
入面嘅資料可以答到你大部分問題

CS就專D囉
但如果講上位你讀IS會好D

Poly information security

我用數據黎答你
cs2013 到2014 人工mean由16k左右 升到17 k
is 2013 到2014 由 16 7 k 跌到15 6k
Source:HKU salary report 實際唔記得左

同埋cs可以min or maj business啲course 但就專啲

有得揀會揀cs
利is major cs minor

Why not both?

多謝各位
我唔係social開嗰啲 加上中學無讀過business
Cs會比較適合

IS 比較多吹水成份
利申 sec maj IS 已drop

bachelor就讀cs
master就讀is

巴打 仲有讀咩